品牌層面的活動，如亞馬遜上的贊助品牌廣告，是擁有這些條款並保持Share of Voice的好方法。 贊助內容:Pacvue | 2020年8月17日|搜索引擎土地 
 在發佈前幾天，該品牌任命託德·巴瑞什(Todd Barrish)為品牌發展和合作負責人。 “場外業務”:體育仍然不穩定，但體育商業出版物看到了一個有利可圖的遊戲 
 隨著抵制Facebook的結束，品牌廣告主對下一步如何分配營銷預算產生了分歧。這篇文章首先出現在Digiday上。 隨著對Facebook的抵制結束，品牌廣告主在下一步如何分配營銷預算的問題上出現了分歧 
 現在，各大品牌必須弄清楚採樣的未來是什麼樣子，而出版商可以提供幫助。 “不用想”:《嘉人》推出採樣業務，以提高收入和數據實踐|Lucinda Southern |020年8月3日 
 昆西說，可口可樂現在正在圍繞其最大的品牌重新調整營銷投資，並在試驗中更加自律。 世界上最大的廣告商是如何支出的(或沒有)，因為大流行正在折磨勞拉·奧萊利|020年8月3日bbbdigiday 
 但作為一個美國人，他在這裡創建了一個新品牌，過著露天市場的日常生活，他似乎在自己的聯盟中。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 據《紐約時報》報道，小哈里·s·康納利在視頻中說:“一個人開著一輛2008年的全新奔馳來了。” 警察在偷人們的財產嗎? Joan Blades, Matt Kibbe | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 自婚是一群自戀、自私的年輕人的終極品牌延伸。 為什麼單身人士應該對自婚運動說“我不”|蒂姆·蒂曼| 2014年12月30日|每日野獸 
 就連上世紀80年代的傳奇電視節目《達拉斯》也重新開播了，兜售它21世紀特有的德克薩斯式虛張聲勢。 德州會保持德州特色嗎? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 “他們把(金正恩)人性化了很多，”32歲的大衛·布蘭德(David Brand)在節目結束後說。 2014年12月26日，我被騙和《採訪》一起過聖誕節 
 他們來自社會的各個階層——但都烙上了同樣的烙印——貧困! 閣樓和花園 巴蘭坦 
 它們很好吃，牌子是大眾買不到的，是用巴爾幹半島某一個國家的菸草製成的。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 基普·伯蘭已經站了起來，而其他人仍然被那道光迷住了。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 布蘭德太太深受她高貴的主人的尊敬，凡是無關緊要的事情，他都要跟她商量。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 “布蘭德太太，他是我唯一的兒子，”貴族回答道，他發現自己的悲傷是有正當理由的，並不感到遺憾。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪